scirocco 1.4 2012 波箱一問

部車全原裝
2013落地
2手買返黎都無事
自己揸左4000km之後1波上2波窒窒地
有日上megabox 停車場大油少少2波上仲有少少震
有無巴打知咩事？
要整既去原廠定係街整好？
我好驚係波箱出事
我係香討見有人話返原廠同佢講會更新波腦
求教

有保養咪翻廠，無就準備2,3皮整

死症嚟
唔好大腳起步
1上2嘅時候hold耐啲
慢慢踩深

係咁架

返原廠.準備定錢

出哂名都買, 預左架啦

買得DSG預左啦

遲啲大腳起步仲會boom一聲tim

1轉 2 波 要慢慢 俾油

DSG你當手波去揸就啱架啦，上大斜手動mode鎖死1波

睇你部車之前係唔係recall果批，之後打上原廠問上手車主有無番去換過波腦